香港人革命 超越想像

香港人革命 思維領先全球
你點會諗到會強調不不流血革命
不流血
有底線
和平
理性

都係我地既優點

見到我地革命得黎咁守規矩 我真係開心

香港人美德

不流血有保留，已經有人命...
但革命得來仲識搞pr都算第一人...掛？

問題冇咩效率

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

其實想講d文宣真心幾勁
係好撚有創意
每次遊行睇 都會心微笑

優點…… 唉 屌出聲

做人冇公關 食屎㗎啦
真係要好好感謝文宣嘅手足

要做甘地暫時世界歴史上只有一次成功案例。

長久戰黎架

你有無聽過盟軍打邪惡軸心國無效率？

人地對手係英國

東亞門口嗰張一百蚊

我估全球都冇人咁做

元朗黨鐵泳池隻鴨仔

山頂民女像

統統都咁L innocent

我哋嘅革命係留取丹心照汗青嘅寫照

加油，5大訴求缺一不可

We connect